到底飲乜都叫少冰係咩玩法?

我明有人覺得好多濕鳩餐廳都起勢落冰,會令杯嘢飲少左。

但當我見到有人飲凍檸樂(檸檬底另上果隻)都要少冰, 連個阿姐都恥笑佢,然後條友堅持要少冰果下。我真係睇唔透點解乜都要少冰

唔想飲淡口檸檬茶得罪你呀？

紅豆冰少冰

唔想熱飲，又唔想凍，同埋 ↓

少冰咪仲啖口 d冰好快溶晒

呢個駁唔到

好快溶晒咪飲晒落肚囉

飲凍檸樂(檸檬底另上果隻)都要少冰 呢下我真係覺得好無謂

我飲熱野肚痛 太凍又肚痛
少冰岩岩好

D冰污槽 好似係

要睇人地講係d冰表面驗到咁多菌, 定係溶晒之後驗到咁多
完全唔同結果